中聯辦強烈譴責西方政客及組織干預香港事務

【Now新聞台】中聯辦繼昨日發稿譴責「暴力攬炒」後又再發稿，強烈譴責西方政客及組織干預香港事務。

中聯辦發言人指出，美英個別反華政客對香港基本法廿三條立法大放厥詞，對香港警方的執法行動及司法制度作歪曲評論，無理攻擊一國兩制和基本法，批評他們言論荒謬、態度囂張，強調維護國家安全是香港特區的憲制責任，純屬中國內政，其他國家無權干涉。

中聯辦質疑，這些政客的錯誤言論，嚴重違反國際法和國際關係基本準則，形容是外部勢力粗暴干預香港事務和中國內政的例證，又稱美國國際事務民主協會，發表「香港民主化承諾報告」歪曲修例風波真相，將極端激進分子連串暴力行徑美化為和平示威，詆毀特區政府和香港警隊依法維護法治，堅決反對為違法暴力分子撐腰，破壞香港繁榮穩定的惡劣行徑。

打得未

香港人本身就反廿三條呀
你盲左定聾左呀

香港係國際金融中心
俾意見邊算干預

中聯辦好心出少句聲 成日講錯野

基本法淨係寫左你支那機構唔可以干預香港事務 有邊條係寫西方唔可以干預????

香港口交部，日日鳩噏唔使本

支那人反對人地干涉佢，但佢就可以迫人租借資源 、港口99年殖民

一日到黑鬥干預

比意見, 關心………

屌

突破盲腸

成事不足
敗事有餘
自廢武功
步向結業
自掘墳墓
注定失敗
壽終正寢
關門大吉
十分冷清
後患無窮
市場毒藥
難成大器
拉雜成軍
已臨末日
製造對立
撕裂社會
增加仇恨
鼓動暴力
虛妄違法
經濟港獨
黃色笑話
不可持續
只是笑話
死路一條
不能長久
蚍蜉撼樹
糖衣毒藥
作法自斃
慢性自殺
恐怖主義
粉身碎骨
惹人反感
爛尾收場
畫地為牢
政治恐嚇
分離主義
不食周粟
打砸搶燒
閉關鎖港
春秋大夢
文明倒車
異想天開
黑色恐怖
黃色恐佈
捲走理性
湮滅良知
虛偽蠻橫
陰險骯臟
讓人不齒
外國勢力
圍爐取暖
有限選擇
失智莽撞
圖謀不良
卑鄙幻想
行銷伎倆
政治捐獻
火上加油
蠱惑誤導
門可羅雀
政治保護
不學無術
無客執笠
消費力弱
小眾市場
暴亂指南
攬炒執笠
為時已晚
返魂乏術
蠢人經濟學
傻人經濟學
賊佬試沙煲
不可能實現
納粹經濟圈
黑暴收陀地
港獨實驗室
沒資格做生意
自斷其他客源
以政治作招徠
消費掛鈎政治
政治打壓經濟
政治綁架經濟
反社會反文明
畸形意識形態
違反道德公義
港獨先導計劃
違反文明底線
愚民的迷魂藥
一點也不經濟
大開歷史倒車
破壞本港基建
有破壞無建設
暴力勒索保護費
卡夫卡式的荒謬
可恥卑鄙的幻想
經濟上的塔利班
文明的退步滑坡
逆勢而動的東西
香港經濟的衰敗
社會文明的崩塌
法治精神的潰敗
兔子尾巴長不了
貽笑於經濟學界
逆世界潮流而動
罔顧自由市場規則
摧毀香港營商環境
黑暴之下豈有完卵
順我者昌逆我者亡
封閉和自毁的斷崖
渺小又卑鄙的幻想
黑社會的敲詐勒索
洗腦式的教條主義
比邪教組織更兇狠
義和團幫襯義和團
污染社會的現代氣象
摧毀香港經濟汽油彈
極端的政治廣告平台
點解消費仲要分顏色
對藍店威力只是皮外傷
也許死得比任何人更難看

人地點對香港都係人地國家內部事務

日日鳩up
做d實事啦

人地都係學你咁’關心’香港 btw, 呢d係人地國家事務

點解堂堂炎黃子孫會認鬼佬做祖宗/爺爺?

就係要搞鳩你

打我吖笨

支聯辦呢期太急
啲棋行錯曬